#Етапи
###1. Опис проекту "ORS" та його функціоналу
#####Виконано

###2. Опис технологій. Створення архітектури проекту
#####

###3. Створення базової структури
#####Виконано

###4. Підключення авторизації
#####

###5. Добавлення роботи з БД та сховищем
#####

###6. Підтримка різних типів повідомлень
#####

###7. Робота з файлами
#####

###8. Оповіщення нових повідомлень
#####

###9. Розроблення дизайну
#####

###10. Оформлення документацій
#####

#Журнал
- реєстрація
- авторизація
- розбір роботи з DB в Firebase
- створити таблицю користувачів в бд Firebase з логінами, online, id
- верстка дизайну логінування та повідомлень
- видалення аккаунту
- відновлення паролю
- створення адаптера для повідомлень
- добавлення виведення дат в списку над групою повідомлень, відправлених в один день
- створити активність зі списком чатів
- створити пошук користувачів по всіх, та добавлення у власний список контактів
- повідомлення-зображення/аудіо/відео/цитата/сервісне
- сповіщення

#Ідеї для реалізації
- добавити підтримку сервісів аля youtube, Monosnap і т. п.
